香港足球插花小王子廖憶誠

勁撚到

十連easy goal

好平庸啫..

嘆住冷氣玩玩具 ?

咦 咁熟既句對白

咁都有負評....

點敢同你比呀球王

玩具即係玩具 , 不如踢西瓜算啦
矮仔踢細波

同佢一隊真係屌死佢

不錯la，離開冷氣再講

咁你又係高幾十班波既

踢5人場規則係咪有d唔同 係咪唔比貼身防守

連登仔先係最好波架嘛

唔俾剷

踢得五人呢d算係基本技術la~ha

唔怪得慢慢比佢帶順 正常唔會比佢轉到身